有無外國勇武？啲狗喺香港就可以吹雞啫，去到外國果陣咪落單狗

佢地去旅行Po相比人睇
外國勇有無計出手